美國商務部公佈第二輪針對香港的制裁行動 四人名單包括李桂華

美國商務部公佈第二輪針對香港的制裁行動，四人名單包括：

👉🏻鄧中華（港澳辦副主任）
👉🏻劉賜蕙（警方國安處主管）
👉🏻李江舟（維護國安公署副署長）
👉🏻李桂華（警方國安處高級警司）

資料來源 ()

#國際新聞

冇姐姐既

試水溫DQ

仆街，原來仲係滾水

呢d 二打六黎炸wo

anyway gchi

李大導威啦 美國都識你喇

李桂華：。。。。。

制裁足球隊有新人加入

堂堂一個香港人被美帝制裁
果份愛國的光榮
係威既

Thank you president Trump so much

又爆地址

其實2打6先有殺傷力

指定動作

yay

二打6先大撚獲

處長, 副處長都齊齊中

全盛時期既李桂華
一晚可以作幾多劇本出黎呃藍屍

算唔算爆冷

正呀二打六都搞
高層就話有支共撐
呢啲真係俾人制裁冇人理做condem

點解劉賜蕙隻臭閪冇地址？

We love Trump！

無林大總統

屌！冇楊潤雄個仆街冚家鏟大港奸

祭d二打六擊潰士氣先大殺傷力

一條垃圾ssp都中

李大導 (被制裁)

恭喜班賤種

幾時有李SIR 住址
身分證號碼

過往香港人國籍都寫香港 包括上次制裁鄭月娥等人
今次開始香港人護照後會備註香港 唯國籍變成中國
美國執法神速 真正取消香港特殊地位了

以為會有楊潤紅條仆街

好快
想G李蛇住邊
得閒幫佢叫下外賣

who？

有啦

姓燉既又贏
燉中華

放風DQ即刻出制裁

姐姐成日中文posts屌完美帝，
就走入美領密密針

港英高官，港大Eng Lit係唔同啲

我真係恭喜你呀

李大導唔算囉！預咗你梗係等埋你啦！

板凳深度

2打6=中共唔會保

幾時先到姐姐

NOT important enough

最後一次

資料好詳盡

K0x7xxx09

唔會有佢份㗎喇

終於等到喇

邊個出嚟開記招就邊個中

開心到訓唔到

住麗港城

侵侵最後禮物

可摸耳所有局長 + 副局長一次過制裁

係時候要記住邊個代表出嚟開記者會

李sir原來就生日，厚禮到

李大導應該仲訓緊?

陰公囉，唔知佢嗰間買俾個仔結婚仲供緊嘅樓點算好呢？！？

NOT ENOUGH

商務部 -> 財政部*

佢個仔啱啱先結婚，啱啱買咗樓！

你點知的

搵李桂華會搵到螞蟻

商務部起左李蛇身分證、住址，起碼要坐返2碌

個個唔係李家超咩

佢個仔係前波友

總係覺得好快就到會到嗰兩位副處長

原來美國仲做緊野

慘，冇得用APPLE

幾撚威呀李蛇
只係一個高級警司但係就可同鄭月娥等人同一個水平線上

訓訓下覺比銀行call loan

慘了 就算而家賣得切樓都轉唔到美金走人
唔驚 崑崙銀行已準備為李Sir提供最貼心既服務

搞李桂華 同 劉賜蕙
但又唔搞蔡展鵬咁得意既

等睇國安又拉幾個香港人出氣

美國佬做嘢專登留一兩件

一日侵仔仲係總統 咪當美國佬流架

有啦 麗港城

more
佢仔係咪都做狗？

咁要計埋游奶強同陳碧橋噃

今次真係光宗耀祖

李佳華都中咁GAG

Director Lee

條撚屌係支那駐香港東廠打手喎. 12手足條命無咗佢100%要負責

估下聽日班狗會做乜?

1. 搞gphone
2. 搞肥佬黎
3. 拉議員

徐sir 要保佑香港人

成班人一定都有份啦

照計搞得劉賜蕙同李桂華
應該會搞埋中間個 蔡展鵬
尤其今年傳鄧炳強退休就到佢坐正

爭一個喎
4換4

正常宣佈DQ掛.

港共:
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

一笑置之，嗤之以鼻

哎喲喲 要慢慢抬現金買狗糧

李大導都中應該係衰係搞肥佬黎

侵侵一定要上訴得直，否則呢年嘅努力同制裁完全白費。

李大導

我估佢應該係帶隊搞肥佬黎先中
成件事都幾諷刺
星期五制裁winning 11
李桂華班狗星期一去抄肥佬黎家攞彩
結果反而變第二單制裁

張建宗:點解我又無份而家好不安

Push

國際知名大導演李木桂華

警務處由上至下一律制裁有冇機

唔緊要，都係揾條狗去試啫

乜咁唔好彩呀

Go go go

香港一個咁細既地方可以有咁多人被制裁你都唔好話唔叻. 亞洲之光

學人試水溫.............試出火水.

總係覺得 有銀行仲係有keep呢班人啲戶口當冇事

多謝蓬蓬

林大總統好妒忌

都明撚知侵侵呢排火, 仲要試水溫, 抵撚死啦, 唔撚識死大陸狗 !!

麗港城個單位會唔會跌到平過兇宅？
(或者直接變成兇宅？)

隱藏人物

李木圭華係咪因為衰國安

呢d condom做得呢個位預撚左做制裁擋箭牌，對支共習不痛不痕

多謝侵侵、蓬蓬

Thank you Trump! You’re the greatest president ever!

公廁周圍去接客

撚有地址

肥佬黎又要準備好了

美軍登陸台灣
睇呢重未搞完

李大導又可以去支銀同菎菕銀行了

又搵香港人出氣了

點解謝振美仲未有份

抵撚死 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

下次制裁成隊狗隊啦好嘛？
只要係狗就唔用得銀行服務

所以支那就DQ四個泛民黎出氣

黑警既作用就係做暴政既盾牌

咪能停，繼續制裁！

一月之後唔會再有

李大導
無得去荷李活發展拎奧斯卡喇屌

唔係試喇，美國出手就係真dq

之後泛民見咁樣就唔總辭lu
又可以玩多陣

等總辭

李導演：打工仔嚟咋
美國財政部：打工仔？

警： 你地個trump輸左
今日被制裁，抵死

白色恐佈

美軍來了我帶路
sir this way

biden上台即刻撤銷

anyway, 愈多低級狗中愈好

所以泛民個記者會既內容係無乜意思，主要係話：「喂，佢又想dq喎」

好彩美國今次反應快，不過中共之後一定會繼續試探

又要帶背囊出糧

要輸了

爽

用支負補啦

李公公俾人用乾用淨之後只能向大灣區發展囉

🤙🏽🤙🏽🤙🏽

幾時到班dq主任

而家調返轉唔應該總辭，留係到睇中共逐個DQ，美國逐個制裁，等大家睇下侵侵同China Joe既分別

馬戲團大導揚威國際

係 連高級警司都要狽咁重飛
無細敢做嘢

幾時制裁律政司啲馬仔

4個 係因為依家話要dq4個

李蛇演藝生涯更上一層樓

可以成個組織擺入list，但如果咁做應該會超級震撼因為通常係國務院定義左係恐怖組織既先會咁樣入list

推

水滾茶靚

全部ID都有晒

估唔到導演今次有份

More please!!!

幾時到淘廢同洗腦局長

其實紅官而家係咪要優先

Why not both

其實成班民建聯都要。

幾低級都會制裁到
黑狗咪撚以為自己好安全

感謝美國

袋鼠楊 竟然冇份

DQ四個我就制裁四個
下次唔比選，咁邊間銀行會中招

美中和好炒車撚入黎啦

支持！

有人敢買咩 佢而家咁 唔係要full pay
仲要現金咩

終於有炸彈專家李賤種

做tank 周圍引人打9佢

即係任何黨安法執行人員都可以被制裁
希望果幾位法官無事啦

大家去retweet and like

美國依家似乎係針對國安法，教育局都無關

【黎智英案】李桂華指不懼怕外國制裁 搜捕行動非報復官員被美制裁

人哋唔驚

push

一起身就有好消息

文化清洗 先最嚴重

暫時仲係，但應該好快到

條官霉陳屎為又入肥龐個tweet 9up

點會無關，佢下令係中小學推行國安教育

DQ四人組

大導演 終於有你份

恭喜四位得獎者

振一振士氣先

有大導演李桂華

攪二打六=人人有份
或者對美國，佢地唔係二打六

可惜佢地都唔驚
同埋侵侵都就黎無得做

勝利了

下一ROUND應該會到咩人呢
國安呢批得四人唔多夠皮
上面話事既應該都有份

我好懷疑佢係針黎

死剩把口

叻仔
榮幸嚟

next

闖出名堂，可以去拍荷里活啦

港共而家都專搞啲名不經傳嘅手足

咁少！？

Tui

美帝違反法庭禁起底令，今次popo可以去美領拉人，唔畀保釋

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

仲有下round? 肥蓬都就執包袱

馬戲華

襯尾国咁亂鬆下綁先

姐姐係美國間諜

中國試水溫，美國即刻俾反應

上次嘅宗仔 波叔都唔知係咪有篤灰

7.1 比返個大紫荊唔怕

侵侵仲有兩個月 希望每個禮拜出一張名單

教育唔係拉9人吖嘛

導演

隻臭閪竟然冇地址，差啲喎

Trump

比拉9人更大獲，將下一代洗腦

bam鳩皇帝女同支那軍雞彭奶暈就精彩喇

認真冇得用信用卡，銀行開唔到戶口好閒姐，請個工人代繳wfc

有病睇醫生喇屌你老母

苦中一點甜

689 呢？

放心啦 ! 有 CHINAJOE 係度, 好快就 易辦事

原來李大導住麗港城
唔知有大冇機會撞到佢
白狗以為唔輪到自己中招 點解會咁架

恭喜

有冇懶人包佢同徐步高咩恩怨

用滾水試水温

唔信拜登會解禁

今次又同埋d 第三世界國家恐怖分子睇齊

李大演唔知仔女係咪外國讀書呢

屌！用微信支付！幾先進呀

其實都真係不痛不癢
接得呢d職位既都預左受靶
幾時先到3萬狗隊？
或者全個政府所有公墓員都得

應該係佢跟徐步高單案

法官先大鍋

明報即時新聞唔敢報

李大導 搏出位成功

李大導高級警司其實好低級，都瀨野

準備向私隱公署投訴末

但係係技術上點做到？太多低級曱甴唔會有佢地既資料
當然 如果做到佢以後都唔洗用信用卡就正

李桂華大導演執到喇

明報真係好柒，只敢報天氣

李桂華含撚啦

共狗仲以為Trump administration 唔會繼續做野
俾佢地反cup到，你地仲仆街

對住媒體，一定係話唔驚。
媒體走咗，心諗仆街。根本無從入手去應對

一開條篤灰熱線就賴嘢呀屌

黨永遠支持你。

銀行要人申報職業證明文件掛我都唔知，因為未試過咁做，而我覺得咁做既機會都幾低至少目前為止應該都唔會

銀行配合係唔係犯左國安法
其實大不了銀行唔用美金
點解要賣國 破壞依個家

放埋we柒入去就爽

阻止國安人員執法。

要全球通緝！

留名等睇支那反制

所以一日唔將成個曱甴部門制裁（其實應該要包埋其他同曱甴有直接合作關係嘅部門嗰啲職級嘅人）
唔咁做根本冇乜力度

亂咬人囉，最叻

川普仲未死！！！！！！！！！

其實美國制裁唔係最好睇, 最好睇其實係支那同香港嘅"反制措施", 真係出親都笑到仆街

有後備踢lo

689: 又無我份

我去開花期，已經要申報係唔係高級公職人員，
其他銀行唔知啦

李桂華原來住麗港城

李桂華

花旗梗係啦，匯豐 渣打 恒生 中銀呢四間都要就唔同講法

rubio

所以有冇巴絲近排去開戶口、做銀行、處理銀行野可以update下

屌你老母, 早幾日證監會先話機構跟美國制裁唔會觸犯國安法, 美國今日就即刻制制裁國安局幾大巨頭

4曱甴

明報真係執柒佢啦，仲未敢報

唔係十一月十二號先有新咩 呢啲只係頭盤咋？

笑撚到 同班阿拉伯佬一齊係係list到

Same

終於有件開心消息

明報開工未呀

高級警司？
做咩放生啲副處長

好撚心寒既發現 求大家真係入黎睇下 關於徐步高案

#1309 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

三萬個一炮過喇

堅持國際線
dq呢單野都要榜上有名先得

佢隨時都加得

who fucking care?

有哂喇

Call loan

羨慕死d中國人

返去廣州買幾層樓算啦

徐步高應該係超級正義白警。
有記錄既係佢死前唔理上司警言私下查警方高層勾結支那，2條死左既黑警應該係比卡超派出既殺手

呢個我聽過，但佢同李桂華有咩關係

怕佢撤林鄭，唔撤佢呢d2打6

今日即刻開個記者會吠下先

起底法重唔去美國拉人？

李江舟（維護國安公署副署長）
李桂華（警方國安處高級警司)

淨係識呢2件
李江舟老實講佢先係紀律部隊第一把交椅

be water, 美國化被動為主動，先發制淫

振中未上過佢屋企囉

李桂華

抵撚死啦屌你老母

佢果時係編劇？

姐姐又葡萄

恐怖分子名單

How about Regina Ip? She seems to be a good candidate for the Magnitsky list!

徐SIR 你見到嗎

好有可能一直係租，冇買過樓

g chi 李大導 你死得好慘呀

Condom 11人

無人理佢

打官臨打到一月
隨時pelois 上台

拜登準備坐監添

沒錯，好似話係影子計劃

楊潤雄呢？

逐個逐次玩 先刺激

等出來無畏無懼

剝光豬

張建宗今日見記者唔敢答

仲有ID，唔好COPY錯去申請借錢

講開又講
突然想去拜下徐步高同佢講聲對唔住

有美帝認證，真愛蟈

多d制裁啦

之前制裁果11人 d銀行到底有冇跟